［PS4][For Honor][榮耀戰魂］仲有無巴打玩緊

練緊第四隻英 呢隻game真係好耐玩 係斷線果下on9

push

唔好十連啦

有就有,但哩排好少開game

希望快啲出dlc啦屌